\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Franjo Mindek & 19.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.2	& Početak opisa projektnog zadatka \newline Sastanci i satnica & Franjo Mindek & 20.10.2021.	\\[3pt] \hline 
			0.3	& Napredak opisa i završni kostur & Franjo Mindek & 24.10.2021.	\\[3pt] \hline
			0.4	& Cjelokupna revizija opisa projektnog zadatka \newline Započeta specifikacija programske potpore & Franjo Mindek & 3.11.2021.	\\[3pt] \hline 
			0.5	& Početak opisa obrazaca uporabe & Mislav Matić & 5.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.6	& Dovršen opis projektnog zadatka & Franjo Mindek & 7.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.7	& Napredak opisa obrazaca uporabe & Mislav Matić & 8.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.8	& Provjera i ispravak obrazaca uporabe i opisa projektne dokumentacije & Franjo Mindek & 9.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.9	& UML Dijagrami & Mislav Matić & 15.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.10 & Baza podataka & Ivan Gusić & 16.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.11 & Arhitektura projekta & Filip Vulama & 16.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.12 & Revizija obrazaca upotrebe \newline Popravljeni UML dijagrami za nove UC \newline Sekvencijski dijagrami \newline Ostali zahtjevi \newline Gramatika i zaostale upute & Franjo Mindek & 16.11.2021.  \\[3pt] \hline
			0.13 & Popravljeni dionici, obrasci upotrebe, dijagrami obrazaca upotrebe, sekvencijski dijagrami \newline Četvrti sekvencijski dijagram & Franjo Mindek & 17.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.14 & Dijagrami razreda & Franjo Mindek, Filip Vulama, Josip Vazdar & 19.11.2021.	\\[3pt] \hline
			0.15 & Nadogradnja arhitekture & Filip Vulama, Marko Jerkić & 19.11.2021.	\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Ispravak cjelokupnog teksta, dodatak & Svi & 19.11.2021 \\[3pt] \hline 
		\end{longtblr}
	